美國在數學、科學和閱讀能力方面繼續落後於許多其他先進的工業化國家。為什麼數字學習沒有實現它的承諾|沃爾特·湯普森| 2020年9月17日| TechCrunch
理查德，巴西在互聯網治理和數字民權方面有著相當先進的歷史。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
大多數本機搜索功能非常基本，只查找“搜索詞”的存在，但您可能希望測試更高級的過濾器，以幫助用戶更有效地找到他們正在查找的信息。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
你會想要一個面料、材質和整體設計符合你臥室美學的房間，你也可能需要一些高級選項，比如USB端口。床頭燈照亮你的睡眠空間| PopSci商業團隊| 2020年9月15日|科普
在其他技術方面，包括下一代電池、電動汽車和智能電網產品和服務，美國公司已經在開發先進技術。為了應對氣候危機，美國應該啟動一項國家能源創新任務——艾米·諾德魯姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工學院技術評論》（MIT Technology Review）
高齡產婦會顯著增加產婦死亡率以及唐氏綜合症等出生缺陷的風險。男人總有一天會有沒有女人的孩子|薩曼莎·艾倫| 2015年1月3日|每日野獸
儘管庫爾德軍隊在伊拉克的某些戰線上取得了進展，但敘利亞的戰鬥似乎還遠未結束。伏擊伊斯蘭國的兄弟|穆罕默德A.薩利赫| 2014年12月27日|每日野獸
它是他反對納粹主義的人道主義的最終保證。與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸
他接著說，不應“允許敘利亞將先進武器系統帶入黎巴嫩”。以色列通過大馬士革空襲向阿薩德、俄羅斯和伊朗發出警告|克里德·牛頓| 2014年12月7日|每日野獸|
這意味著即使是像猛禽這樣的先進隱形飛機，也可能需要幾發導彈才能擊斃敵機。五角大樓擔心俄羅斯現在可以超越美國的隱形飛機| Dave Majumdar | 2014年12月4日| DAILY BEAST
我被他那威嚴的外表嚇壞了，膽怯地走到玻璃門前，拉了拉門鈴。德國音樂研究|艾米·費伊
莫德夫人高級；她真的是偶然進來的；她低著頭，睫毛搭在紅潤的臉頰上。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
維蘇威火山開始了一次不同尋常的噴發，在十天之內，它從最初的源頭向前推進了十英里。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
但是叛亂分子的飛行太超前了，無法集結他們，他們向南撤退到潘潘帕加。菲律賓群島|約翰·福爾曼
晚期患者的痰與慢性支氣管炎相似，並伴有結核桿菌和彈性纖維。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德